# Документация к программе

**_VVPd №5 Арапов Александр ки22-17/2б_**

## Оглавление
1. [Задача прогаммы](#Задача-прогаммы)
2. [Примеры работ программы](#Примеры работ программы)
3. [Формулы](#Формулы)
4. [Картинки](#Картинки)
5. [Мои достижения](#Мои достижения)
___

## Задача прогаммы
Программа для создания файла, содержащего информацию о сотрудниках фирмы

Имеет следующие функции:
*   Основные:
    - add_record
    - del_record
    - sorted_age_salary
    - sorted_work_place
    - show_table
*   Дополнительные:
    - check_file
    - create_dict
    - check_values

___

## Примеры работ прогаммы
```
Вывести таблицу - show
Добавить запись - add
Удалить запись - del
Сортировка по возрасту - sort_age
Сортировка по окладу - sort_sal
Фильтрация по должности - sort_work
Фильтрация по отделу - sort_place
Выйтти из программы exit
-------------------------
>? Введите команду show
0: ['Имя', 'Фамилия', 'Возраст', 'Должность', 'Оклад', 'Отдел']
1: ['Алексюндер', 'Арапов', '18', 'Программист', '40000', 'Питер']

>? Введите команду add ['Коля', 'Малышев', '18', 'прогер', '180000', 'сфу']
>? Введите команду show
0: ['Имя', 'Фамилия', 'Возраст', 'Должность', 'Оклад', 'Отдел']
1: ['Алексюндер', 'Арапов', '18', 'Программист', '40000', 'Питер']
2: ['Коля', 'Малышев', '18', 'прогер', '180000', 'сфу']

>? Введите команду del
>? 1
>? Введите команду show
0: ['Имя', 'Фамилия', 'Возраст', 'Должность', 'Оклад', 'Отдел']
1: ['Коля', 'Малышев', '18', 'прогер', '180000', 'сфу']
```

## Формулы
В моей программе не нашлось место формулам, поэтому написана самая святая истина
$`1 + 1 = 3`$
$`1 / 0 = можно`$
$`бесконечность не предел`$
___

## Картинки
![Мем про программистов](https://i.ytimg.com/vi/RbXzWpxsgGY/maxresdefault.jpg)

___

## Мои достижения
* [ ] ~~Сделать README~~
* [ ] ~~Возненавидеть README~~
* [ ] ~~Не спать до 5 утра~~
* [ ] Принять что ты программист
